###关于公舍[gongshare](http://fav.foofish.net)：
每当在网上看到一篇高质量技术博客时，有如见一美女，想保存下来慢慢欣赏，苦于各种工具都没法满足个人的需求，因此自己动手，丰衣足食。
 
###这是什么网站：
仅面向程序员的纯技术分享网站，分享主题可以是前端开发、后端开发、Linux内核技术等（技术无界限），但是资讯、感悟、等其它软文都不是本站讨论范围内。你可以把自己的文章或者你看到的好文拿出来与大家分享，每天愉悦地读or分享一篇文章，让心灵少一分浮躁。
